大家估吓愛國愛黨陳小春個仔會唔會跟老母申請美藉.

中國一點都不能小.

係時候整個list 比浸浸

陳少春死全家

黃皮狗閪行為極容易掌握

有中國人唔做，走去做美國人，應采兒正一漢奸

問下應采兒佢係中國人定美國人
想睇下點答